如果想封關為什麼需要等

你個白痴的方針 會死多幾百人
連蝙蝠都吞 讓什麼都發生
武漢來港搵醫生 去醫院都要暈

邊間教會

你是神話的希魔 我酒杯敲鋼琴

連蝙蝠都吞 再到香港播菌